賽後檢討 CCtoys輸嘅原因

因為廢囉

因為睇得太動漫

動漫冇教過人做冷氣軍師喎

因為諗得太理想

佢哋由頭到尾都冇諗過會出現香港獨立以外嘅可能性

香港獨立唔到
攬鈔鈀又數緊銀紙
cctoy有錢果班又爭住移民

嬲得濟咪唯有攞波台發洩
但最慘駁都駁唔到，唯有block block block

樓主去左google？

唔駛google都知